點先可以同之前中同啲女女有多d話題

如題

講下最近買咗邊㗎新車 單位

樓主，你個柒樣係唔會有女想同你講嘢㗎

喂臭雞 你同我躝過嚟畀我屌

卑依個po卑佢睇咗先

人夾人